(重post)曾灶財作品,竟然由3萬蚊起拍！

大師級

標題＂竟然＂即係話貴定平？

各人有自己的看法啊

yeah